有冇人知道，倒地吐血同俾黑警射中眼嗰兩位義士咩情況

好擔心佢地

中眼已經報平安視力亦會慢慢恢復

吐血就唔清楚

真心想知
好似冇晒啲義士消息

屌 我一直都係擔心吐血個巴打 除左條片有佢 之後就冇再有消息

推

推呀仆街

兩個人都平安無事
大家可以睇番醫官局出既聲明
香港人加油